醫護可以再罷工

罷工唔係只此一次.武漢肺炎傳染性極高,香港醫護缺乏防護裝備.雖然現在仍有醫護拒絕罷工,堅持所謂的醫德,但係現在香港還沒進入社區爆發期.只要進入社區爆發期,缺乏防護裝備的香港醫護一個個倒下,我唔相信個班藍絲醫護會不顧生死地照顧病人.到時先係黃藍醫護集體大罷工既時機.
總結,黃醫護有良知,藍醫護怕死.要他們罷工只能靠生死既巨大壓力.
方法.宣傳治療無力論(都冇藥醫wars,你班醫護咪眼白白睇住班病人死,到時傳染埋你家人!都係罷工啦),唔好向醫護提供任何支持(要迫佢地自行罷工)
訴求:承諾有足夠防護設備,不對第一次罷工醫護秋後算賬,(政府答應先兩者後-再加碼-增聘醫護,優先治理港人)

推

香港人要善用自己的冷漠.當社區大爆發,醫護一個個倒下時,對佢地不聞不問,佢地就會團結在工會周圍了.

我知道係暗黑兵法.但係對班一係左膠一係極權支持者既香港人講係最有效方法.

我唔會斥責投復工一票既醫護.因為尚沒到社區大爆發,港府尚沒到沒醫護不可的時侯.但是當到社區大爆發,鎖良心落櫃桶底,隊政府一刀啦.
你服務政府,政府服務你嗎?

罷你老母咩 你罷撚咗先啦
推鳩人去死 自己就繼續返工就鍵戰